愛港力有條友死咗

呢條友之前成日出嚟

幾歲？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

麥太：從前一條爛屍，有一日，佢死咗。

Popo: WFC?

64（好似係）

冇可疑

64歲(撐警)
64歲(病死)

有時真係忍唔住笑

喜獲毛主席召見